老闆琴日請食飯...

琴日成班人收工個陣老闆話帶我地食好西
去左間茶記食野
去到佢同我地傾左陣計話我地IT部上個Project做得唔錯
辛苦哂 跟住佢同個小二細細聲落單 仲問我地食咩
等野食黎個陣 佢突然話有事 擺低左錢叫我地食得開心D
食個陣都覺唔對路 咁夜仲有咩野可以阻到老闆收工
點知突然黎左碟豉埱炒魷
一開頭以為黎錯 捉左落單條友黎叫佢拎走
點知佢話係岩岩個四眼仔叫既
之後成枱人呆左 食完急急腳四散
咁樣係咪姐係叫通知左? 好驚一個禮拜後冇工開

豉埱炒魷 > 豉椒炒魷 我諗你聽日就唔駛返啦

Sor打錯字自隊1打

屌你老母出黎行連儀式都唔識
邊個食撚左就代表可以炒佢
急急腳走係想你地自己傾
而家食撚左
唯一方法係聽朝喺佢間房扣喉
揾到啲魷魚就當無數

碟野好似有個同事見冇人食打包左